粉嶺站啲人好奇怪

火車一開門個個跑起去扶手電梯
但一上左電梯就個個企哂係度一個跟一個
啲人咩心態 趕時間定唔趕
有冇粉嶺巴絲都發覺係咁

我發覺到到都係咁，鳩衝完去電梯之後企喺側邊慢慢上去 唔知想點撚樣

跟住塞實哂後面
我想行去隔離樓梯都行唔到